HKT48球迷區第38回:第5期生オーディション

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

[url]
ROCK%E5%91%A8%E5%B9%B4%E3%81%A0%E3%82%88%E3%80%81%E4%BA%BA%E7%94%9F%E3%81%AF%E2%80%A6-Blu-ray-Disc4%E6%9E%9A%E7%B5%84/dp/B07C6YGFWC/ref=sr_1_1?ie=UTF8&qid=1529919679&sr=8-1&keywords=hkt48[/url]

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

各有各跳

發夢五期生同46團質素差唔多

我諗好難搵個白石麻衣樣既會入48

接受下

要表示咩

就係中意唔齊

公演=練舞

齋藤ok?

公演=睇MC
除咗有隱英上場都淨係睇MC

飛鳥

京子呀

搞掂個VPN

櫸也是好女仔

都係宮脇最好

玩到要依d

撳個制就熄番佢啦

十個有八個想試既野都係跳豬JUMP

唔講唔記得
係咪整係買要開VPN

係架啦

vivian 眨完眼未

LOGIN完撳完LINK彈個DMM PLAYER就可以熄VPN
用APPS版VPN都唔洗用

LM

越光間諜

係咪得我覺得D聲好怪

aoi 啲二頭肌

又可以聽SAKURA枯葉

細心欣賞

天籟之音

正

根本上依個劇場d聲就好怪

大家記住一陣唔好Bin

到未?

未
睇埋其他啦

係公司睇緊

仲未放工

放左啦 見有野睇 坐弄囉

應該都唔會耐

SAKURA 1.0 ver

嚟啦嚟啦

到底有冇贏到紅白前田敦子

超好聽

岩岩想講無咁衰 點知

穩左好多啦

咁真係難d

好難聽呀

好聽到震

破音可能是裝出來的

高音走曬音wo

邊個俾依首unit佢真係

唱好咗
走一次音咋

震音黎

走人

肯定係場地同埋技術問題

madoka 其實都唔係唱好得去邊

聽緊嗰時個表情

十次都唔上一次公演
比隻枯葉最方便 又唔洗煩到其他人同自己

人地彈琴架嘛 你估咁多生田咩

好期待mio唱

幾時出碟啫

不知幾好聽

出嚟尖沙咀隻揪

一定係好好聽

睇圖唔好聽歌算啦

山内 祐奈（HKT48 チームTⅡ） 配信中!!
thanks

bye

圖真係好正

我覺得俄妹唱歌應該係最好聽

一次比一次好 收貨

真係好似個師奶

同好

唔好安慰自己
就算一次比一次好都係咁難聽

ok la

幾好睇 A

個個評審場戲交到 我睇到係笑左

如果我畀分
跳舞C
唱歌F

接受現實啦

:信我一次入A

認真 如果我係評審睇到嗰幾下wave應該會當場笑出聲

我暫時認為HKT最正嘅歌

一定係RESET公演先係最正

總選第9第10 下一單咪又係要幫陳花洗腳

咩啊 成個公演都係ske既

你哋而家邊首

我覺得一個9一個10會全數放晒落佢兩個
不過陳花就一定係隱C 好似指原個位咁

doubt

沉花下年黑馬

下？

邊首都唔會係hkt啊

我啱啱先開始

本家單比陳花做c算啦

彩加x陳花
王者之風

好主意

我櫻花solo hkt最正

你哋依家下一首未？

推陳花做指原+櫻花接班人 打低松豬

你睇上面都知啦

點解我嗰度咁慢

因為你睇人地直播個直播囉

我想知dmm香港master card用唔用到

我都差唔多要出門口

唔使諗

PayPal 咪得

tap&go 好似入唔到paypal

返工？

番啦

大家可以唔使睇

個延遲仲衰過atc

唔使錢唔好要求咁多啦 dmm始終唔平

行字

如果係邊知邊日啦
得一日sakura一個係泡菜姐

我唔理呀 一陣即刻落街叫屋企人幫我課金
點樣可以出到口叫屋企人幫我畀錢

仲咩自己問自己答

買dmm point咪得囉屌

射波俾人屌到上天花板 營運

岩阿

收到

有父幹比錢

其實冇關係 唔係到照可以昇
睇佢點剪既姐

係我畀錢佢佢幫我畀

咁又係 都係9剪

要左要埋右☺️☺️

講總選 一間又喊

好瘦呀 好想瘋狂同佢食嘢

冇事

yuna 畀一半肉我櫻啦

唔會架啦 個次喊係覺得自己辜負咗HKT姐
都過咗咁耐 BAYFM都冇事呢家咁歡樂邊會喊

MADOKA仲撚瘦

交畀驚青

我會同佢食多d嘢

公演成日d時間都唔係幾方便

為咗公演 轉工未

大份到打死人

真

唔使去握手啊

番早番夜都唔方便

超方便

學生表示

Btw出年都要轉工 而家份工人工真係低咗些少

其實真係中意K4多過H

大家為咗我摸手 努力賺錢

k4 the best

K4派膠角色多過H好多
睇H仲係好似好唔自然

成team計k iv

唔夠應付握手會

我都係

唔夠應付機票姐

我兩代隊長都鐘意

窮撚表示兩者都唔夠應付

無一樣野係應付到

你去死啦

K4最痴線個個應該係MADOKA

窮到瀨屎真係

11st都未抽就知有問題

いつもHKT48への温かいご声援、誠にありがとうございます。

2018年7月7日（土）17:00公演にて、今年も七夕公演開催決定です！

前回、春爛漫公演で好評だったHKT48劇場の新施策『優先入場』。

なんと七夕当日ということで、リアルなカップルの方をこの『優先入場』にてご案内いたします！

また、リアルカップルでご来場頂いた皆様にはチケット発券時に短冊をお渡しいたしますので、お二人の絆を短冊に書いて飾っていただければと思います！

更に公演中には、上記リアルカップルの皆様よりお預かりしたセット短冊の中からベストカップル賞を発表！！

ベストカップルに選ばれた皆様には、心ばかりのプレゼントをご用意しております。

是非お楽しみに♪

“七夕” ロマンチックな夜

メンバーと共に盛り上がりましょう！(^ ^)

就係知總選先冇抽

sor!

Thanks真係

俾大家欣賞下

咁快就撞圖

She is mine

真係快

毒撚冇份

會冇人既咩

拿拿林搵個ptbf

見過有人中間走

Nako終於換左電話

仲唱生日歌

終於換左啦

圖呢

新しい携帯にしましたー！ 今は前の携帯で755してるんですけど、 設定にめっちゃ時間かかっちゃってて、今日SNS遅くなっちゃいます。。ごめんなさい！
快手啦

唔記得交錢續mail

都未夠日子

渣架

我之前都係唔記得交錢停咗一個禮拜

食多d野啦 宮脇 好瘦呀

Mail又點可以斷

睇依個

我都唔想㗎

四期我始終都係最鐘意佢

四期真係好難[最]咁都好女仔

我知對你黎講係難d

啲嘢食正

條片BGM既早送慢版好似好聽過快版

係？

個旋律好似慢歌好D

係邊到有得聽

你期期都睇中好多好女仔啦

official upload晒

Ok 你有 nene 睇
我慢慢睇咲良

send畀我未

要右

Ching留意到你真係幾廁

講得好

佢真係做到why not all

出到嚟就知我專一咲良

出到嚟你個樣勁兇狠 仲邊敢話你廁

幾時食燒肉

得閒睇番晒總選副音聲
原來有長谷川係到唔怪得咁撚嘈

新電話SNS未呀

快啦

如果唔記得password 就有排搞

下單c仲唔係nene

有MAIL啦
但係都係用舊機SEND

邊到夠膽啊

睇緊公演?

用返舊鏡頭啦

Hi

清埋d相 應該係

未過完啲資料

HI

等睇ig live

我要新鏡頭呀

我要舊鏡頭呀

睇mariri啦

屌你晚安

未搞掂就おやすみ

咁快

Союз нерушимый

岩唔岩架

國歌頭兩句，應該啱

Сука Блять
蘇Dog

明日も朝早めだ〜😵
やっと明日予定きた😊

經理人又咁遲先比聽日有咩做

突然間諗到呢套嘢

咁都入

韓日大對決

執相狂魔

點樣分邊到係韓邊到係日

日win

上邊兩張韓下邊兩張日

俄佬

呢到睇日妝真係好d不過件衫真心7

兩個妝唔係一樣既咩

我鍾意日妝多啲
我咲良著乜衫都正

好似唔同唔係咩

不如你講下有咩分別

係個BARCODE頭唔同之外有咩分別

片個樣好似仲好睇

9up mode:唇色好似有唔同

你會唔會諗下其實依四張係用嚟對比韓妝

俄佬RIP

識0.00000001%日文 mode:佢twitter好似話一個係化妝師化一個係自己化

我唔係專業真係唔識分

中間張圖

post wrong

唔好成日玩手機game 好晒錢

可能佢想表達自己化同化妝師一樣咁叻

呢隻game我外掛 唔使課金

外掛狗

Sor

照騙

邊個執走粒野

其實真係執走咗會好多咗人推

你=/=好多咗人

一陣支持阿朗隊

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
你唔好支持啦

化妝呢家野我真係識條撚

一個係初次韓國個時 另一個就係上次MUSIC STATION
毒撚真係識條鐵

係咪講信唔信我一拳打死你

想比佢打

希望係reset

真係分唔到有咩分別
係咪眼影都有唔同?

加番字落去囉

本王罪孽深重 求你鞭打本王

屌 佢p到咁撚似
好明顯係想話自己化都一樣咁叻

一模一樣

其實咁樣真係幾好睇

賣撚晒

對腳短到望住幅圖有跑極都未跑完嘅感覺

但真係睇得好開心

真 一升升咁多

現場睇佢係彈下彈下甘跑 好QQ

mirun都變到 佢都得既

阿朗會戰勝歸來

大家睇波

我撐得就贏

成日都輸
岩岩俄仔輸撚到

幻覺嚟嘅啫

極想

笑得好衰

欣賞好女仔

好撚期待

又俾8字燈死 牙朗連12碼都唔入

瀨晒野啦依家 咁都變左次名 差d出埋局

宮脇bb

投票呀

頂 仲未收得工

岩岩睇到依個

比人笑

個特效頂唔順

怪彈用掛有咩好玩
有一打mana未?

用外掛恥笑啲Fd重課 ， 同埋趕返上個進度， 遲啲轉返到正常帳號 ， 後面嗰句唔明

出線多謝我未

做乜啫，咪出咗線囉

咩外掛先

秒殺，無限SS， 同埋啲怪打唔到人， 但係啲陷阱會中

阿郎隊對烏拉圭
今次仲唔贏

ODA

做咩hkt 官方 youtube upload 左音音姐跳11 首single 既片

我音下一單C了

呢排招五期咪搵堆舞出黎呃下細路

唔知五期會幾細路

ching太專一唔好

一架坦克車嘅維護費好高

あまあき是無敵的

交畀我維護is ok

奈子兩年後一定變到好正 大家都唔識貨

邊個話佢唔正

周圍溝女既坦克，又月腳，又想奶，又h 醬

排position 條友同我出黎

招細路 ＝ 為左等禾指，菜仔一眾變態蘿莉控唔會畢業住

指原個人黎講畢唔畢都係咁 呢家都唔洗掛48個名上節目

去除一切剪接既sakura

同一堆F既HKT

屌你都係冇奈子美久呀

奈子而家都好正

如果佢有宮脇咁高就好啦

咁高就冇而家咁得意

16年講脫蘿都未脫到
個時仲比麻友笑鳩你班毒撚蘿莉控

個樣仲咁細個點脫蘿

呢家咪變緊
美久就冇架啦 成世都係咁既樣

越靚越難紅

鬼叫你係48咩

麻利愛就會高，佢兩個

怪屋企人囉

go 46 la

成世都咁既樣

咁易咩

直情係唔會有可能

46 不如收我boss 同煩膠谷 煩膠俄妹去搞搞d 綜藝先啦

其實想問煩膠谷同智梨係未無咩可能返黎HKT

週年咪番一次

咁唔計la
見佢兩個越做越霉真係好心痛

同場佢都個都係痴HKT個面就知

返嚟算啦

比佢地揀 佢地實想番
還掂都發唔到圍 開開心心係HKT圍爐好過

呢個預告堆字遮住美久露

何以見得

番屋企貼番張圖

話說本家下次都係女神

社會未來嘅棟樑呀

只要條友細+尊敬指原
指原就會濕晒

nene R.I.P. 被你咁燈法

感謝祭についてお問い合わせが多いので、、、
8月1日 17〜100位メンバー感謝祭@横浜アリーナ
8月2日 1〜16位メンバー感謝祭@横浜アリーナ
8月13日 ランク外メンバー感謝祭@市川市文化会館
を予定しております。券売につきましてはもう暫くお待ちください！
滯港渣渣

2006年喎

正常就咁既

感覺很深 日本大峽谷

你又知奈子冇

古有綾瀨遙，今有田中美久。

上次未拎第一都甘樣
今次
等睇cut算

未始知西山之怪特

依d真係唔睇 全部ske

無腳 不了

綾瀨遙隻腳都唔係好好啫

終於諗到似邊個 好似堂本剛

係咩

咁我要miku算

HYBRID FUNK 個封面

綾瀨遙我真係一直都唔覺得正

十分普通 只係覺得唔係衰

n年前既圖

訓陣等公演

咁開心?

就開始仲訓？

證明真係一陣都唔放過

但八字巴身為球迷就⋯

好野啊 gakki都有份原來

但係人地有大奶

但大把都有

好正 今日個牌

幾時先轉reset呀

等多d人齊先掛

Nako新電話iPhone 8

今日髮型

空氣瀏海

狂賀

正啦

唔使再睇仙氣聖光鏡頭

後面睇

yuna今日個頭

都唔係第一次

好野啊 你地 原本諗住唔睇

要用番dmm player黎開好撚on9

YUNA 肥到無腰

唔通你個名又有

你係dmm down完條wav
right click用dmm player咪得

一次過滿足晒你地

真係好少睇team H公演
雖然シアターの女神係睇得最多既公演

加埋睇咗應該有10年

睇到有d想嘔 我仲要係元b推

原來未10年 10年初日
睇到呢家 不過9月teamb又轉番女神
睇到悶

本家由得佢轉算 有個好處 唔會睇

個個都講就黎reset公演 幾時先得架

奈子

快啦快啦 係咁拖

呢排啲女神成日有yuna nako其實好想去睇
仲未睇過佢哋同場嘅女神公演

抽下

btw 真係肥到個波咁

再唔去就轉公演架啦

係啦 你有point

等緊抽生誕唔抽得

真係好耐無睇H
完全唔同感覺
睇meru唱初恋よこんにちは

次次都等睇meru走音

都還可以啦
meru佢表情幾好睇
我連d unit區邊個打邊個唱都唔知

總之NAKO就係CANDY

一定架?有無shuffle?

H KIV好少轉 係TII轉到你唔到個一刻唔知係咩unit

H K4廢事是咁轉記死T2
我記得NAKO唱過一次夜風咁大把

右面冇氣

K4有時都會shuffle 個時我記得睇個場生誕 出3首unit 真係呆左

miku可唔可以唔好係我睇緊公演係咁出mail

團子頭

唔洗理佢 我多數等佢收手先睇

坦克大戰

每次SOLO都係觀眾大考驗黎

我好似真係第一次聽aki唱夜風の仕業

現場聽過一次mio版

有命番黎

無事既

aki唔係唱得好差啦

又要番工

唔係講笑 幾鐘意meru係公演個表情

Mika 同yuna隻手臂真係會打死人

Mika Moka

一個重拳

想畀moka同aki打

話說本家個珠po幾時先有新po

無人開？ 唔知啊 依排真係無入去睇

dmm 冇得睇重播

已經斷咗成個鐘...
佢其實有template嘅 不過冇搞開就費事搞啦

錫晒你

今晚日本時間12點會有
1080高清三日後有

你要DOWN落黎既 錄黎把撚

原來要down落嚟㗎

加推未

腳

身材邊有得輸

次次睇完都岩岩好食飯

有得唔洗

次次未睇完就要番工

次次都唔係屋企

腳膠躝啦

我愛你

熊抱森保圓

唔好向我表白

死mk

潮童躝啦屌你老母

又係d死mk

毒撚

呢世人最憎mk仔

肥毒無錢買衫

其實你都係

葉師傅原來你都係mk

中間留俾你地

佢自己同我傾先

收皮啦收皮啦

一睇就知你喺潮童

有錢買都carry唔到啦

這些機會

依個真 carry唔到

我日日著生誕t 同con t

太肥著唔落

又欺騙手足感情

你屈手足

著番件中國李寧啦

原來呢個po d人除左我都係型男同潮童mk

祝君安好

食屎啦你
潮流達人
上半身加埋下半身差唔多五千蚊

發覺d人好有錢

咁押韻 邊首歌嚟

世界杯有指原

繼續扮

唔識咪亂up啦 指原

Rich

松本 日向（HKT48 研究生） 配信中!!

iphoneX iwatch Cm 英國製皮鞋
rich guy

平時成日扮窮

you ar

原來呢到D人個個都係男神
禾都係出返去先了

我毒撚

上次我哋去女伏， 佢著曬高貴老西，啲女係咁同佢玩， 我就坐喺隔離乜都冇嘢做

你咁樣好似講大左 著老西去maid cafe

日向真係巧qq

佢真係 佢好似啱啱放工

咁另計啦 你講到特登咁

let go

依個真

我好似中咗蠢蛋計

sr真係肥過真人

你就真係中晒

q到咁真係冇得輸了

係女既計你都中架啦

係女都中你計

加埋有冇黑左半個鐘

永遠懷念IPHONE6S

睇過幾日 佢次次都係嚟介紹靚仔

無限0.1%

每週精華有指原

冇得再自製聖光

我想知日本人講日本隊波會點

好似香港人講香港隊咁囉

我聽到係咁打喊露 我都喊想但控制唔到

仲撚誇

今日入左去 ?

係 見有Nako咪抽下

正啦 我真係好似未睇過team H 自從拆散左後

VIP ACCOUNT

次次睇親戀愛中unit都會瞓著

生誕都唔中V乜鬼IP

我睇戀愛中睇錶多過睇佢地

咁我咁耐都未試過睇公演訓著過 不過有時有d unit真係會無咩心機睇 好想拎部電話出黎

Kagawa san!！！！

返完夜 坐7點半機 訓得個一陣又落機
hea下就入劇場 無計真係眼瞓 仲要催眠歌

一唔係37面就出事

九派行程真係好撚痴線
雖然個個都係

有時無假真係好難選擇 去得睇公演係得一班機 依個時侯就真係番夜既唯一好

去開個面握手先會去公演

新機啲相影得好靚

依個

個人仲靚

算啦 今年我都食晒屎 完全唔識中

天神個個未入過去

依排個個未入過

一生都愛

其實都好正

好QQ

見到nako mail句畫面冇事好開心笑咗

無晒聖光睇

握手會比人問咗幾個月啦

mk咗

秘魯

我呢度冇烏冬冇壽司

好撚悶場波 浪費時間

keyman面

法國都唔想睇
兩邊出硬線既係到圍爐

搵緊新TEAMA公演

兩邊係到扮攻

好彩唔係開好內 唔怕阻住睇波

同我fifa

呢家上網搵番公演都難

聽日nako話長期合宿係未又要錄pd48??

sor 係公司打緊mario tennis

都差唔多要

Mai chan話下年要入選拔
通常講完依句就開始跌票

次次都選拔架
速報殺手

日本合宿咁開心

你買左未

未

港島區邊度買平
聽日去買
同埋係咪買袋

無左聖光

#めるカメラ #田島芽瑠は天才 #めるちゃん選抜画像

幾先先換個髮形

先時

換唔換都係得意

鍚晒你

fuck off you dirty

屌我係on9 nako聽日係去東京
咁係未之後直接去韓國定點？

熊崎晴香

邊個知

omg

aki

聽日等睇奈子

好正

要曬

一晚阿根廷球迷區

搞唔搞得掂㗎
坦克車都唔可以一個人渣啦，何況係兩部

不了球王要登機

佢老婆話唔畀

嗰隻嘢真係咁多member鍾意

Ching 講得好

你企開d啦

係女都鐘意

多謝大師賜教
準備去媾女同學了

其實覺得隻嘢好核突

其實f清都暗啞底用呢招媾唔少女同事

iPhone SE2幾時出，畀我同aki換機啦

iphoneX 見底嘅時候

你真係唔知依行係點 差唔多全部都係仔

人地唔要依d機啊

力架比D力啦
我要睇2&B 阿

成長波都係食小花質素

場

rojo咁樣拉返球王落機

坦🤤

佢企係個個位先神奇 斜恩都唔知做咩9成場波

in rojo we trust

4:55 tv Tokyo

投票呀 宮脇世一

仲未買

快買

要買啦

係呀 韓妹票好高

好難追

咁呀邊個都會同場

佢未必出黎啦 依家風頭火勢 唔舒服架人地

唯有等睇

睇番nene d youtube先

上面套相真係不得了

富家女氣質

hinata+aki

宮脇自組隊竟然得一個係人hkt

鹿兒島篇冇鹿兒島

揀晒想輸咩

你係香港人比你簡5個朗拿度定5個歐偉倫

算好架la揀aoi幾撚感動姊妹情深

仲有個一期架

小心中計

選奈子都好呀 唔通佢真係想佢自己做vocal

佢知道又跳又唱既人係唔存在

係得你先會中計

hkt會係又可愛又靚

得宮脇係

你依家已經同緊好多人開戰

u花心姐

三年前就可愛

今夜のＡＫＢ４８のオールナイトニッポンの出演者は先日開催された世界選抜総選挙を受けて、新選抜メンバーが生出演！横山由依・岡田奈々・高橋朱里・宮脇咲良の４名が選挙を終えた今、どう思ってるのか？など選挙の裏側について話しします

好多石

點解好似有個人唔見咗咁

收皮啦佢

再俾啲火

$50收New Gundam breaker有冇人放

New Gundam breaker 唔係新game黎既咩

係

$50 收 隻game好差既咩

親子同樂

比人問要留意既member指原諗咁耐又係講奈子

奈子高質 miku 又比指原遺忘

從來指原都係遍心奈子
全世界都知

偏心好呀

無所謂啦 唔公平有唔公平既玩法

Miku可以有solo mv

咁依個唔係指原既問題既

就快有成人式コンサート睇

你當いじわるチュー死架

個段時間係極偏心

其實呢家都係

如果奈子 過美久仲慘呀

成個hkt偏佢心 唔知啊 個人觀感 個時成日都覺得對佢特別好咁 依家反而無咁覺

咁佢兩個都有市場既

有時都有人問我 點解我依家會鐘意nako多過miku 覺得驚訝

HKT常連選拔成班蘿莉控一見細路就濕晒

同埋都大啦 係時候要carry番hkt啦

準備同SAKURA一樣會極速老化

應該唔會掛

訓得少就極速老化
全世界既人都係咁冇得避

奈子可否不要老

無能P原來琴日去咗福岡

原來奈子都有 新睇唔知

琴日出左tweet

原來係HKT第一個有自己SOLO歌
隻歌最勁係伴舞個4個

AKB10年C同HKT 既C都要伴舞

正確黎講AKB3連霸 AKB10年C HKT三個C都分別要幫佢伴舞

新入坑唔識野

岩岩見PD48櫻花組隊剩係揀左本村碧唯
我想問下櫻花同佢係特別FD定係本村碧唯佢歌舞比較好?

除咗歌個方面其他兩樣你都答岩

兩個都關事

如果你要計個9個人 咁佢係FD d既
btw 本村碧唯外交部黎 個個都fd架啦

兩樣都有
BTW 應該劇本安排黎

屌又眼盲睇漏左 “歌”

閱讀理解F

我都想同佢fd

成套野都十分劇本 btw aoi痴埋sakura點都有著數 係好事黎

好想

後期如果出現佢地要RAP既情況應該都幾搞笑
佢地同RAP好似完全拉唔上關係

有唱過既 green flash個類

btw 我覺得green flash幾好聽

宮脇似極速老化咩

前總唔知rap乜鳩

第二張相影到hana咁

佢外表我唔係太敢講 太易屌交
ok啦 自己鐘意希望的リフレイン個時個樣

真係唔知rap咩 但依首歌唔知點解我成日聽

咩屌交

你講一講

你望過真人你就知

sakura個樣問題成日都屌交架啦

睇電視

個人覺得佢既高峰

唔記得幾多億分的你先係高峰

我都係中意十年單

竟然係咁

唔得 太難聽 741

計樣個個時候無敵

一望都覺得似 不過唔敢講

呢首MV早幾個禮拜第一次睇果緊
真係嘩左出聲

等我睇番次 首歌唔好聽 我成日都skip左佢

咁依個時候都係好睇

食返多d野應該ok既

太多野做真係有影響既

HKT SKE咁就完

屌 我仲諗住未出唔睇住

呢段時期即係2016上半

冇珠

正常啦 又講多句真係成隊玩死

睇下唔同人既高峰啦

はな嗰時就真係高峰啦

望下奈子幾肥

我諗所謂屌交就係講緊呢幾年進化問題

依d自動skip左佢啦

睇12秒啦 個時都好睇啊

其實每次呢個話題都係拎震災照妖鏡vsIG堆ps裝甲

呢個係禁斷既話題？

認真 實有好多唔同睇法既 我自己都有一套啦 個樣始終係進化

2行尾 3行2都幾好

其實我真心覺得無咩所謂，出面黑佢黑得最勁就係整容姐，整未整羅又唔係犯左拍拖個d問題

HKT新公式照真係好樣衰

all is good

依個真 真係無咩所謂

係 真係好樣衰

[im g]

瞓咗覺

不意外

太攰

做咩嚟

撐阿朗

2&b 唔生性

好得意 隻腳咁喺度彈下彈下

其實係咪講緊C嗰個嘅最高峰

有冇人Down咗dmm個apps，依家啲廣告 全部都係dmm av

無事喎 係咪你禁過一次入去啊

關唔關 apps 事呀

冇

molamola

up咩

個樣殘到

一定係個apps嘅問題

依張圖無咩問題啦

啱啱公演好似音響出問題 但係無睇
希望最後睇返唔好cut左

我都無睇啊 睇人twitter

係咪成日要撳左上個制

睇完前4首就熄左

我都要準備出門口

知條裙核突唔影下半身

我真係唔記得左 佢係岩過

其實都幾好

可惜死響班無腦營運手上

真係核突

咁又唔可以怪既 佢都真係幾多機會

想睇番

機會係多既，不過黎左一年就連續企C位真係招黑招左一大籮

等濕鳩ATC放資源啦 唯有係咁
再唔係睇下遲下B站有冇

依樣都多 總有一個人要做依個角色 當年meru都俾人狂屌

OG佢做唔做啊

咁又真係唔知喎
btw 見到西野カナ出未？

無睇啊 真係未知

見到你果兩張cap圖仲以為你有睇

Akb 淪落到去垃圾水池跳舞？

去咗灘泥度跳曲奇

咩黎

全部twitter 我準備番工 btw開埋po先 真係就黎爆

新po

998

999

1000